成日聽達哥講結衣bb

估唔到原來真係咁正,唔怪得達哥成日FF

那個了喔

我係幾正

做咩講我老婆

唔正錦戶亮點會屌

成日聽達哥講 個排睇緊龍櫻 結衣黑妹look 覺得都不外如是
睇完逃恥同今日子就。。。

多謝